對方已經瘋狂打慘情牌，我地唯有慘過佢

全部舉牌 "save HongKong"
跪晒係度
喊晒

跪到 g20
日本會有人遞信

成件事一定好過衝動行事

push

結果只有柒

唔洗咁誇 但一定唔會係衝

on9

國師教路: liberate hong kong

咁？

舉「Don’t shoot us」

同意!!!!!!!!!!

我唔信d毅進仔會突然間咁識諗聽日會變和平大使

由8964到2019泛民已經教育你地跪左30年

仲未跪夠?

埸面一定好壯觀, 上硬國際!

如果佢郁手先，你先還手la...

「黑色五毛警告」分化/五毛/玩膠 User 集中貼

正
又得po ig
caption都諗埋: proud of XiangGang

講得啱，我哋要鬥慘，佢開槍係好不智

200 零 1 人果次已經開始放任
第日再搵談判專家出黎
你認為係點？

鬥慘連登仔會輸

非常啱，射殺人民，佢哋點講都唔啱

國際迴響亦較大

錯
一定要誇
齋去坐叫口號就真係冇用.....

會
因為babykingdom 同香討網民太熱血

大家睇睇周星馳代表作唐伯虎點秋香個橋段

二曲同弓
你會唔會一路舉 liberate Hong Kong 一路衝？
成件事係唔 make sense

攞我地d衝擊同全世界比簡直幼稚園對大學，所以我地點都唔會輸

果陣有外媒理你？
有 G20?
有侵？

示弱 = 示威

跪乜鳩
坐得整整齊齊都可以好型

跪，不了。俾鬼佬見到話你奴性未除。

唱聖詩好過
政陷精神之外又和平

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手

示弱先會聚到人
就係因為你地講明聽日會衝所以聽日唔會多人

第一張條囡

好柒喎跪乜撚
變港恥日就有

支持

推

[621]人數與行動的關係

有人你做咩都得

人多
做乜都岩
人少
做乜都錯

各有各做

日日俾政府屌屎忽仲唔夠慘？
唔好成日諗住慘情就有人幫
聲勢係自己做出嚟嘅

dont shoot our kids

唔好衝呀

ON9 喊乜撚呀

Bin到2047

跪乜撚野呀？乞求皇帝開恩呀？
六四班學生都跪地求架 咩下場呀最後？
咁撚on9既post都百幾正評 on9連登仔用下腦咪係咪都正評啦

會。。。

係囉

我地咁善變
呢個位一定要好好利用

叫人衝同叫人散嗰班大家睇定
各自努力得黎

都要確保安全同睇路

聲勢係人數做出黎
你講明衝會多人出
定慘會多人出
自行決定

跪比外國睇
唔係跪香港政府
做大事
能屈能伸

咪係 求人有撚用咩
求佢唔好打 佢見你咁軟弱打多幾下添啊

呢招好似ol wo

唔係話咩慘唔慘 係我地根本就係比呢個垃圾政府欺壓
總之無論咩方法都好 叫左人出黎先最重要

我未見過跪地求饒嘅勝利者
成功爭取嘅人都係企硬喺度嘅

不了

6月21日行動大整合

Stop killing us

咁你慢慢跪啦下
我就不了

外國人100%只會笑你on9

咁都打
再多 d 人出黎
對方就係想 g20 降溫
班建制冚家剷日日扮慘
你點拆？
求教

之前眾志夠出嚟跪啦 新聞都無人評論呀

黑布蒙眼企係狗總外面？

得唔得？

比喻啊戇鳩 佢打你唔係用手打 係用政策打架

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

外國多左膠 D 定右翼多？

我一定係答衝 因為一定需要人數支援
鬥慘一條友喊苦喊忽都夠做啦

再講 64都喊左30年 結果？
樓主想消磨意志都唔係用呢個方法

小強
小強

班狗出左手喇咩果陣？

老一輩應該受
前幾日眾志跪係地鐵站都感動唔少人

唔需要鬧慘，因為我地點都犧牲左一個，將烈士風光大葬已經比到人強烈既訊息。

例子就似胡耀邦咁，由悼念開始轉化

出嚟坐都越坐越小人啦仲叫人跪

又玩苦行?

咁鍾意鬥慘嘅，行埋去喊住攬實班狗，由得佢地打，咁就係香理非追求嘅畫面勝利

主要係好難搞 set deadline垃圾政府玩冷處理
而家好難搞

政府建制愈刻意回避犧牲者既事實，我地就要將真相大力發揚

捉住黑警對腳，寫個慘字

唔洗扮到慘到仆街
仲要扮慘

樓主

宜家係對家消磨緊你等犯錯呀
64
鳩咁撚遠你跪就梗係 on9 啦
再者
而家唔你跪香港政府呀
唔係喊比香港政府睇呀

[621]人數與行動的關係

【聯署link整合】出黎啦各位鍵盤戰士！！你嘅聯署可以救到香港！！

全球聯署【反送中 民意不可欺 為香港企硬】（58.5萬人簽署，差41.5萬人達標）：
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3.7萬人簽署，差6.2萬人達標）：
制裁違反美國利益的香港官員（2.3萬人簽署，差7.6萬人達標）：
要求制裁香港政府官員和親北京立法會議員（1.8萬人簽署，差7千人達標）：
撤銷林鄭家族英國公民身份（6.2萬人簽署，差1.3萬人達標）：
取消林鄭 2015 年獲頒 Officer of the Legion of Honor（16萬人簽署，差4萬人達標）：

唔知大家簽晒未，簽晒可以繼續幫推！！
#國際關注

敵方用咩攻勢,我地就用咩攻勢,唔同意唔緊要,各有各做

We are X !

On99坐係度比人抬走

風起了！！！！！

各位師兄開始返來了

Push

支持呢個

舉牌可以改做

Please democratise (就Trump用ize都得) Hong Kong!

Liberate啫係解放 個意思偏離咗

咁咪你有你跪 我哋我哋做
無人會阻止你
不分化

係囉美國英國都會即刻出兵幫我地啦一定

咁咪係政總禮賓府
班狗面前瘋狂用大大銀幕播返佢地做過 D 乜撚野囉
當然我唔希望消費梁義士

你跪埋我個份

一定要放大佢哋開槍事件啦

你真係咁諗？

democratise
目的係真普選

柒撚到同升旗禮果次有得揮

"你哋咁大班人咁大聲叫口號, 已經好撚"惡"呀, 差人都係打份工, 咁樣俾你哋鬧好慘, 後生仔先好就收啦"

講咗好多次而家個策略一定係搏同情, 對家一定日日又喊又跪, 香港人好撚鍾意光環, 企喺道德高地話尻人哋

不過勇武撚聽唔入耳, 到時衝咗都冇計, 後果一齊受!

講真
G20你想沖都沖唔到啦
咁多元首級人馬

樓主自己一個跪先
之後我跟

咁既on9 post 都有百尻幾個正皮，冇眼睇

屌你打錯一隻杀字就想屈鳩我
我真係以為殺波係用果個杀

屌你 講到勇武衝咗累埋人咁
咁69 612衝左啦有人 輿論轉左未
聽日各自努力啦 呢個時候係度話人聽唔入耳 屌你老母真係

g20 唔係喺香港呀
已經有人 draft 信到時日本遞信

認真 俾我係BBC
寧願播Johnson 同 may 呢啲幾年舊聞
定播爭取民主嘅雞蛋，仲要係有畫面嘅weaker 一定後者

跪你老母

咁嘅post都有咁多正評

推！！！！！

We are student
Don't shoot us

我首先唔會割蓆同否定勇武
正所謂贏一齊贏
輸一齊輸

只係宜家喺呢個危險時刻
做每件事都要好小心

留名

你要跪自己跪

依家要人民求個政府？

支持！

俾多少少尊嚴自己啦。。。
唔衝同跪係度之間有成個維港咁闊啊大佬

玩絕食？

駁唔到 😂😂😂

成班人剩係識跪

跪乜撚

講左一百次
唔係跪政府
難道
舉save Hong Kong 同 democratise Hong Kong 牌又係比港共政權睇咩？

咪撚再推 屌佢老未

衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！！！！！！

唔洗跪 但dont shoot our kids係幾好

好 你唔割蓆 我就一定會支持你 互相支持
不過麻煩所有其他人 千期唔好講咩其他人唔好累人果D說話
呢D就最分化既

暫時場運動從來冇人累左人
大家全部人一直都知 係勇武同和理非合作先行得到今日

成件事已經膠化到無眼睇
香港人真係垃鳩圾
對唔對得住烈士同前線嘅人呀

睇完留言，原來歷史真係會不斷重覆

政府就梗係唔回應啦，不嬲都係諗過左deadline然後行動升級

林鄭識喊，我地都識

一係你帶頭搞
一係摺埋
唔好得個講字

有撚用

記唔記得反高鐵班苦行左膠點樣俾人當臭四?

首先呢度係有利益的香港

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警員公道
成立獨立調查委員會 追究濫權警員
冇會開 出師無名
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

唔好被動等人幫，盡能力主動做野喇

仲嫌我地唔撚夠慘?

絕食

依個ok wo

最緊要傳媒有興趣

有橋，個個都可以做

俾人屌到上最熱門混淆視聽

你睇左個 post 咁耐我有冇否定過勇武？
宜家係我睇到個勢聽日唔會多人你明唔明？
點樣係 g20 前聚返人係好緊要你明唔明？

去到今日
我認為由 六九開始
做任何野都有關連
做任何野都有用

就係樣樣都有關連我先會開 post
有時打仗唔係睇你可以做 D 乜
係要睇下對家做 D 乜目的係乜

我哋由雨傘到呢刻不斷進化
比著 5 年前
13 號會唔會肯讓返條路出黎？

能屈能伸呀咁多位

係

泛民抗爭模式

成班建制派議員俾柒婆擺上檯選舉告急，啞子食黃蓮奈佢唔何。

得娟娟使出「你慘我仲慘，你喊我又喊」一招，成功搶返主動權。

可以參考一下

我幾撚肯定佢打果D慘情牌係爛牌
同我講前幾日渣槍渣棍屌人老母果D
依家死狗咁樣我會點諗？
抵死囉

Push this

到2019年 都可以話跪，扮慘去博國際同情。
雨傘未跪夠，反高鐵未跪夠？

你會唔會好同情委內瑞拉餓到死啲人呀

要求國際關注

香港人就要挺起自己條腰骨

我講事實, 你屌我老母都係咁講
唔贊成衝既人已經唔同角度詳細分析咗形勢同壞處
想衝既手足一直只係話612冇佢哋前線用血肉硬食都唔會有今日, 呢樣我一直都好感激佢哋付出, 但冇分析文具體講得出聽日衝有咩好處, 對成件事有咩幫助, 或衝完後既策略係咩, 都唔見有人講得明確, 淨係不斷話要完成烈士遺志、唔可以拖、唔好可輸... 呢d意氣說話, 講真我唔撚覺得有用

雖然係咁, 但我從來都冇阻人衝, 意見俾咗, 前線自己決定, 無論咩後果都係一齊承擔! 你睇撚清楚我講乜撚嘢DLGH

跪你老母,成日以為國際注意就打飛機,你以為跪左團結到港人?

對政治不關心既人繼續唔關心
支持勇武既人心灰意冷

跪你老母

賣身葬陷家

chi sin

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

唔錯
612用完硬 今次可以嘗試用軟

咁你都識講有利益，打國際牌人地理得你暴動定和平？

聽日一定要發夢衝！衝前一定要拜烈士！

其實對家不同畫個框
令到冇人敢衝 驚失民心 都係佢目的之一黎
當你入左佢個框框度其實已經係同樣係中左佢招

不過無論如何 我當然知你冇否定勇武
總之各有努力

跪住唱sing hallelujah
反耶撚又輸

但人一定要夠多
多人既效果係：悲壯
少人既效果係：柒

你試下有過萬人的跪係度
6大宗教
教育界
社福界
...
都要走出來講返兩句啦

其實根本就係

真係想講，如果d人而家係怕外媒唔支持，就慳返你既擔心啦
人地外媒只要見你爭取緊樣野 佢係支持，佢就支持你架喇，
燒車果D, 佢唔見得多過你香港人咩，
香港人而家做緊既野已經係全地球最撚和平架喇
全球media同美國，會唔會因為你有衝擊就同你割席架大佬
黃背心同太陽花學運，d外媒割席未

如果係怕衝會失香港人自己既民心，
咁69同612就證明左合理衝擊係冇問題啦，
而家最需要升級果時，反而先同我返轉頭話驚失民心？ 想點先？

根本國際反中共係思潮，理得你暴動定和平，
跪你老母，成日以為國際注意就打飛機

你以為跪左團結到港人?
對政治不關心既人繼續唔關心 支持勇武既人心灰意冷
跪你老母

成班on9，係好撚慘呀上哂國際呀，但都係冇結果。
全世界都已經知香港紀念左64 30年同埋雨革和理非，咁請問最尾得到啲咩

舉牌寫：釋放學生

一個二個盲左？咁大個悲情牌係到統統見唔到？

反高鐵一早試過啦
根本唔work

就係宜家全世界都反共思潮但都唔撚係用軍士力量

我唔係大愛包容
我係睇緊對家做乜

如果聽日黑警仲係咁撚狼死開鎗, 衝一定無問題! 我話既!
但而家個個都係度講緊人哋打慘情牌呀! 聽日隨時連防暴裝備都唔上呀! 究竟明唔撚明咩叫搏同情呀! 咪撚再J 612啦屌你老母

有臭狐 格離一定好慘

你地唔記得梁烈士姐，我仲記得呀！聽日拉大隊去拜祭會驚無人支持？

問題係你地d分析唔岩丫嘛大佬 的確係唔可以拖丫嘛DLGH

我覺得你地驚失民心 驚到好撚荒謬 明唔明
而家個條件係100+200萬人同你上街、
槍打頭、 HA資料外洩、梁烈士，
然後到今日，原來仲會驚衝就失民心，
咁我又真係想問返佢地，如果咁既條件下你都驚失民心，
咁將來去到咩時候會覺得終於有民意支持可以去衝呢？

你驚輿論走，你地要既野係升級 + 文宣組製造返輿論呀，
兩樣都做呀，明唔明？
唔係永遠去到乜時候都要喺 失民心 或者 勇武行動 揀一樣，放棄另一樣呀，明唔明呀？

你玩跪? 冇勇武配合，過去30幾年話左比你知結果架喇，
點解有30幾年歷史證明唔得，今日仲要試多次？
反高鐵果時跪左啦

前人努力，舖排左咁既條件出黎比你有力升級，你唔把握，
而家有人走返去同我講要跪，
其實我都支持，因為本住各自努力，
但見你竟然開始講到話勇武撚衝就會累埋全世界？
咁就緊係要屌你啦你呢D人

咁去跪梁烈士如何？

香港人真係好撚廢，俾警犬打完仲要跪？on99

鬥慘好有用，香港人受軟唔受硬

去外國長期展覽 g20展示俾人睇

岩呀 一定要有咁慘扮咁慘 唔好似6.12咁 林鄭點會暫緩呢 佢一定係因為見到學生比人打 於心不忍所以撤回啦

聽日警察一定唔會用暴力
因為612佢地奶過野
依家佢地一撚定好想你地打佢地
等人覺得出師有名扭轉輿論

聽日唔用暴力但用和平去繼續爭取
如果夠大型人夠多 甚至連宗教都出黎集會
政府又繼續唔理繼續漠視民意
我地仲可以繼續利用國際壓力
包括黎緊G20峯會示威遊行靜坐又得

64當年都係跪

比政府更慘
爭取大眾同情

假膠

香港人只會同情更慘個邊
好似612就係好例子

你對眼有事咪撚出文啦柒頭! 你quote返我邊度有講 "勇武撚衝就會累埋全世界"!!
和理非做唔好都係大家一齊受! 各自爬山就係嬴一齊嬴輸一齊輸!

唔撚再覆中二病

跪好過衝
的確會更多輿論

唉
我講就講左
唔會再覆呢個 post
最後一句
唔好覺得邊樣有用邊樣冇用
點解我地行到呢一日
就係當初每樣都試
每樣都覺得可能有用
你當初點會諗到原來唱歌係有用？
當有 d 行動大家開始覺得唔會有用
咁應該去都到盡頭

唔係淨係柒婆先識識初心，香港人都應該識

跪你老母，你要跪就對住死咗個位義士個墳跪啦

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外 外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

[621]人數與行動的關係

出左黎先講，人夠多，做咩都得

我唔知你係真心膠定太年輕定咩
我可以同你講幾乎任何香港社運
包括八九六四 廿三條 反高鐵 菜園村 政改 反送中 反乜反物
每次都有人走出黎三跪九叩 佢地都真心覺得自己打緊悲情牌唔係膠咖
結論呢 相下影上報紙就不了了之
返緊工就唔方便搵圖 唔知有無人可以補

睇來你仲未明，咁我攤開來講。
依家個勢好明顯，對方打哂慘情牌。喂但係唔好唔記得呀，我地有仲大既慘情牌呀。烈士犧牲性命，就係為左我地師出有名！依家幾多人開始淡忘呢件事？有史以來第一條政治而死既人命呀！聽日發夢前拉大隊先去金鐘拜祭，引起記者關注，引導輿論，為發夢衝正名，對你地來講好難？

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

今次共產黨玩緩兵之計，我地係時候要開天殺價

成立獨立委員會調查開槍責任
民主改革
上述兩件事英美都有提出
可以連結香港+外國議會

SUPPORT 喊哂口,跪低

梁烈士攞埋條命出嚟, 佢呢張牌一定要善用, 唔可以辜負咗佢!
緊急關頭就搬死人嚟, 人渣都係咁話, 如果利用佢既死可以達到目的, 完成遺志, 相信烈士唔會介意

政府從來無示弱過
全部高官講晒大話死撐
政府不知幾想你地和平

烈士既遺愿，我地有無用到？咪得遊行用左次囉。聽日拜完佢之後拎出來用好難？你覺得「承遺志」既正名行動仲唔足以令輿論企係我地呢邊？

push
依家係打緊民意戰

用下個腦啦屌，咁多和平手法都無用，依家仲叫人示弱跪起到，係咪想香港柒出國際

唔係人渣，你要搞清楚呢個係烈士既目的。佢既目的係咩大家都知，人地為左咁犧牲生命，我地做唔到又對唔對得住佢？

一個四字成語錯兩隻字都幾勁

班犬唔用武力咁我地咪堂堂正正行入政總囉

如果跪我會出來
古語有云,男兒膝下有黄金,當一個人幾絶望無助先會跪
咁樣做先會令個政苦難堪,黒警又無籍口打人
推上國際又可以令維尼無面

慘？其實邊到慘
林鄭：我係神你地係狗要我委栛好撚慘
比卡超：一向白逗人工無啦啦要我解釋 又唔係我做決定開槍 雖然我同意 搞到我中伏 好撚慘
建制： 一向都係做衰野架啦 咁多年都無事飲飽食醉 無啦啦搞醒啲港豬 搞到真係要搶選票 唔可以坐住等食飯 好撚慘
警方： 返工多咗野做 打人都要用力架 雖然啲示威者一樣要留守仲無糧出 仲要比人打 但關我咩事 無啦啦搞到我地形象咁差 我地一向都係咁做野架啦 以前又唔見比人吊 無啦啦搞醒啲港豬 搞到我地要驚比人檢控 心理壓力咁大 雖然啲示威者係直接比人檢控 留哂底怕秋後算帳 仲要怕比人割席 而我地真係柒出國際係鏡頭前做哂衰野都仲有監警保住 但係都
好撚慘!!!!!!!!!!!

當年大陸一窮二白爛命一條緊係無所謂啦
今時今日日日利害了我的國

中英雙語拍成紀錄片去外國參展睇下呢個政府有幾咁on9

慘就一定要
但唔應該係跪

聽日發夢前拉大隊先去金鐘拜祭 都OK
有意義過圍政總
只要人數多到塞住條路 目的達成
如果警犬咁都要清場就又俾人覺好無情

老實講 如果黑警聽日扮溫和我地衝 啲人會覺得我地攪事 相反如果我地敵不動我不動 會有人去同情我地 之後即使黑警出黎清場我地先反抗 成件事都會係我地岩 我贊成如果黑警冇攪我地我地可以舉牌、人鍊圍禮賓府/立會

雖然我覺得衝唔係上策, 但跪都係冇用, 之前菜園村反高鐵都跪, 冇人理
夢見有十萬八萬人圍住政總默跪, 有老人家小朋友大肚婆, 一日唔撤一日唔起身

200萬人手牽手唱毅進校歌感化佢哋

跪既對象唔係共產黨，係外國勢力（主要美國）

總之聽日出左黎先

再攤開d來講，聽日拉左大隊拜祭之後，發夢衝左出邊評論就係「激起義憤，繼承遺愿」;無拜就係「得寸進尺」。自己諗下。

FYI 高鐵已經起好埋

小強！

屌，烈士命都無埋，邊個夠佢慘啊，但政府當睇唔到

外國勢力見你跪咪苦笑囉，出多個人權報告比你，
佢支持呀，但愛莫能助架，

其實外國，你燒車佢都睇慣晒，佢都支持你，
只要你爭取果樣野合乎佢價值

gif x jump一定好正

你跪埋我個份
咪撚膠化啦

和理非成日J 609 616有幾多人有幾團結
對政府完全唔理會和平遊行訴求既事實選擇性失明
609 之後會照開 616 之後咪sor9ry 對唔閪住囉
4大訴求？收皮啦

上次我地救唔到社運領袖
已經令到我地今次冇leader
如果今次又救唔返義士
下次唔洗諗會有人做義士
唔會再有人做勇武派

有D人仲唔明
和理非、勇武 係缺一不可 唇齒相依
和理非就好比經濟 勇武就好比軍事
冇經濟就唔會有軍事 冇軍事有經濟都冇用

要記住 勇武先係反抗既主力
和理非未被打壓係因為有勇武
如果和理非今次任由勇武去死
下次打壓和理非既時候你地咪去遊行囉
三百萬？四百萬？對唔閪住囉

依家咁多soundbite post 又冇實質既內容 又有成千幾正評

當勇武派可以係612 容納到 和理非 一齊作戰
點解621 又開始係咁講唔好衝
衝都唔係和理非 點解唔可以理解佢地

我覺得跪work wo
但要組成人鍊 唔好被人拉走
咁溫和派 中間派又會繼續同情我地
他地會鄧班後生可憐 覺得政府無情
企係後生仔呢邊 咁就做到大眾壓力

唔想再要義士犧牲

又苦行？

唔洗補啦，大家都記得咩情況
對一個強權政府，竟然想打悲情牌
64打左30年悲情牌啦，下年就31年

你地睇清楚點解政府係咁打慘情牌 因為佢地有武力牌呀ON9
打完武力牌打慘情咪比你下台

拎人同情無可厚非 但你只軟硬不起來 你等件事膠化啦
義士已經負好大既代價 咪撚講ed 唔好衝啦

想舉牌既，都可以繼續去舉或者跪，
但呢個時候，如果仲係講到唔好衝，只舉牌就算，
咁就一定係錯，錯曬

再講多一次，
國際媒體同美國，其實見你燒車都一樣支持你
只要你地追求緊既野，合乎佢地西方文明價值就可以，
人地見燒車多過你根本唔會見你衝就割席

但外媒既支持，只係同d人權報告一樣，
其實都係support 你FINAL去升級既條件黎，
如果香港人最後自己手握呢堆條件後，
下一輪又唔行動升級 (衝/圍政府機構) ，咁最後都係冇用架，
人最後都係欺善怕惡，咁簡單都唔明？
200萬人上街佢唔驚，
咁何以見得10萬人跪 佢會驚左？
你都唔係去升級，你走返去降級

仲有有d人論據係:
因應對手出咩牌，人地慘情，我地就慘情。

但係，絕對唔係只有跪，先叫慘情，
衝，就會令更少人出黎，失去輿論

絕對唔係 搞清楚:
和理非製造美麗既畫面，固然可以吸引人出黎，夠慘去贏輿論
但係勇武同樣可以製造畫面，令到黑警打人、清場難睇既畫面出曬街，咁又唔夠慘情咩？同樣可以令到更多人上街，贏輿論架

如果69 612冇人勇武，黑警D惡行 迫唔到出黎，好多市民就唔會咁嬲，
唔咁嬲，就唔會上街啦，
所以衝擊本身咪已經係慘情牌既一種囉

抗爭者宜家要做既，係乜都要做，
衝既去衝，抗爭者衝得，黑警就會暴力開拖，
記者影曬你地比人打，咁樣個畫面唔慘情過跪咩？
如果警察真係扮埋一份，唔開你拖，
咁抗爭者咪光明正大繼續圍政府囉，一樣係冇壞

點都好 無論你認唔認同 係勇武定和理非
兄弟爬山 聽日 621 你點都要出嚟
撤回！救人！清算黑警！

屌好撚膠連登個SYSTEM D人睇完頭果版 dum個 正皮就算
比D soundbite 嘉年華式 膠化抗爭idea 就算

同反高鐵苦行有乜分別

某程度上，如果有幾千人跪係度，已經超級有效果。

例如行動升級第一步係， 萬人齊跪林鄭，求佢放過香港，唔好再破壞香港！

標準乞求動作

要跪埋佢。 而家係要叫埋班老野出尼， 有幾多老野，可以頂到自己D 子孫， 成萬人甘跪係度的要求

甘係岩，但太少人，如果有一萬人跪。 佢都唔理。 先再升級， 甘效果會好好多

只係講一個行動既 雛型出黎
唔宏觀咁睇對大既局勢有咩影響 真係好不負責任
我無時無刻都想義士無事最好 但你地真係自由可以跪返黎???
你地有冇自尊
D人唔係同情你 笑你成隻狗炸

依家你升級已經出師有名
你200萬人出黎行都唔理你
1萬人跪會理你?

香港人醒下啦
你地想爭取既係光環啊
定係四大訴求啊？
我地係要林鄭跪住向我地道歉啊
唔係我地跪個殺人兇手啊

聽日一定要衝！衝之前一定要先拜義士！

如果有巴打睇到依度 比個POST 沉啦
真係好撚想嘔 200萬人出黎個光環未夠大??

以前菜園村班人都試過苦行

連登大把人想衝😔
一話唔衝就比人圍插

Sorry未打哂，菜園村班左膠都試過苦行咪又係咁

好慘，政府見到一定會縮

勇武派會咁諗 如果佢地衝緊果時
佢地希望有人係後面企係度就得 唔係話唔好衝
唔想衝既絕對可以唔衝 但唔好反對佢地 理解下佢地衝既理由
衝抗爭成本大係人都知 佢地都付出 和理非應該做既係默默支持
圍插係因為聽到潑冷水好頹 圍插你代表佢地仲未變陳巧文

歷史真係不斷重演

克警濫權問題上都只屬香港事務，外國其實好難幫到香港，與送中議題性質唔同。如果7.1前改命題為追求民主普世價値，各政黨及外國勢力係咪更加出師有名！？係咪可以拎住百萬民意逼政府對話讓步食住上呀？如果不定期夢遊本土主力平反保義士，隔週民陣和理非遊行，不合作則主力爭取更宏觀既普世價值及社會制度，keep住令港共內部緊張又得唔得？

假如現另設deadline 於7.1前林奠不必下台但需與人民合組過渡政府向市民負責，為香港人落實雙普選，並於下屆立會選舉實現！方案以公投確立民意基礎。係咪好似更加實際？呢d權利係基本法賦予我地既權利黎架屌你老母！係好似有d離地錯重點，但民意係我地度，新抗爭模式好似比雨革有效，大和解，民憤，侵侵，G20，《香港人權與民主法案》等所有好牌係我地香港人手中！係咪應該好好加以利用新既方式逼使港共屈服！？50年不變已經過左就快一半！唔通你覺得剩反10年中共又會突然俾你普選？今次機會係非常難得！

【繼續吹】我地只係步緊黃背心後塵！！

係，點都好過衝

都係既，不過打算衝既要諗好計劃啦，唔好衝衝下就變左打狗為主，最後變咗同狗打交
呢啲先係和理非唔想見到既，並唔係潑冷水

想做乜就做乜，唔好話邊樣冇用
呢個可以係其中一個方法

嘩我就來比你地班友激死。依家仲係到講衝定唔衝。嗱Rundown都幫你地諗埋：政總集合-＞行去太古-＞悼念-＞行番去政總-＞休息+用大聲公重申四大訴求-＞發夢衝

以上皆為發夢見到

咁我都要為佢地辯護下 老實講 抗爭者全部都係amateur 要佢地諗個詳盡計劃都冇好強執動力 到最後好容易目標只向警察 而最終目標應該係立法會

而612係前線就知 根本佢地面對啲狗同速龍只有被打 最大優勢只係人數 佢地用既/用到既武力同狗都完全不對稱

跪安比皇帝睇?

dont shoot us 同 save hong kong
認真有得諗

同意，聽日警方分分鐘會挑釁示威者，一旦我地忍唔住攪事，就中計，唯有再和平過佢

我唔明點解跪，我而家係爭取我應行方嘅嘢

係, 真係要救香港. 我相信大部份616出嚟嘅市民, 都係因為不滿政府而唔係單純因為逃犯條例。

我唔明點解跪，我而家係爭取我應得嘅嘢

呢個係去大板現場的做法，日本警察同我地無仇無怨

林鄭腰都未彎一下
你走去跪佢？
一跪天地 二跪先賢 三跪父母
其他跪乜撚？

鬥慘人地去幫蘇丹唔好

試下成班人一齊叩頭

班狗識閪睇英文咩
係就舉不要射我们

而家唔係跪地求香港政府饒
係跪地求國際社會英雄救美呀！

母親，港兒知錯了

Pish

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

跪唔夠慘，自焚慘D
鬼佬見你跪響政權面前，只會笑尻你

和理非your show time

啱啱瞓醒
圖博玩咗咁耐自焚
係咪立左國啦？

講真，有用，因為已經有國際關注!

軟硬兼施

打咩慘情牌
有咩慘得過頂唔順呢個香港不公到要公然求死
有咩慘得過父母白白睇住個仔比政府逼死
成班賤種高官建制係到貓哭老鼠 食撚屎喇

各有各做！總之金鐘見！

係警總外做，更加能取焦

對方識玩左 大家都要識變通

一定唔好輸傳媒口啤

慘情後再推高曝光之後睇對方再決定衝定唔衝

邊撚個可憐你 on9

89 年天安門有班人求左好耐 最後點？

你晚晚ot有無人話你慘呀 香港人？

正

奴隸感動奴隸有咩用
感動到主人 唔再奴役你先講

612 無人衝 你坐係度佢係唔係會暫緩 係唔係會道歉呀 你咩都唔做 佢會驚你？

唔錯

乜咁天真呀 人地做乜一定要幫你 最多咪講幾句譴責囉 唔通出兵幫你咩

同意

感動多啲人出黎集會呀

多左人集會 對政權有咩威脅？

支拎
苦行果d可以出黎表演

4年前咪咁樣輸過一次囉

舉畀CNN Bloomberg Reuters睇架

咪睇咁多迪士尼卡通啦

屌你老尾 大部分人都屌鳩樓主佢仲要死推呃鳩CD-ROM

叫你老味呀！64叫左30年啦，大把道德高地，有咩用？
聽日金鐘見！

其實可以

屌 樓主block得

定係睇得太多marvel

零威脅仲自我感覺良好
你地加油 跪到2047

既然政府漠視200萬市民訴求，聽日我地嘅升級行動就係要罷免政府！

大佬二百萬人上街你都仲要博同情？下次要幾多，300萬好無？

有冇在日巴打

今日唔爭取 將來共產黨真係整到你咁慘
新彊西藏香港 共匪只會高壓統治

呢個post要長推 binc屌你老尾叫人跪 笑撚死人咩

已經三千正評

配合服用
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

9成人都係屌柒佢 死都唔聽

立會無問題 但如果就住黑警濫權問題 警總又一定有人返工 圍警總行唔行得過（前提係夠人）

ON9 你自己跪撚飽佢，奴隸

推，講得好！警犬明用苦肉計！
佢地扮軟讓步,我地一定要團結軟過佢！

G20 只係過程一小部份
里程碑都談不上
大家當佢係目標真係令人O晒嘴

我今日推返上水
希望可以比大家再消化下
我唔明點解個個當我膠

講真靜坐有得諗
夠和平
冇位入手
邊個企起身搞事就係鬼